{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106311",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 노포동 호텔 니즈(범어사역)"
    },
    "text": "梵魚寺駅の近くにあり、老圃洞ターミナルからも近いホテルニーズです。 宿は計17室の客室で構成されており、近くの電車駅には釜山1号線梵魚寺駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内が可能で、4月21日(木)には電気自動車充電器の設置が完了し、電気自動車充電が可能です。 また、ボードゲームのレンタルサービスも提供され、ヤノルジャ会員特典として貸室客室のアップグレード及び朝食としてカップラーメンを提供します。 メゾネットタイプには現在1つのpcがあり、ヤノルジャ会員特典はオンシーズン及び特定日、祝日には料金変動があるという点です。 梵魚寺駅までは約340m、徒歩5分、釜山外大までは約1.5km、車で3分の距離に位置しています。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで広く、駐車スペースも十分だそうです。 しかし、地下鉄の駅や蚊のせいで少し移動しなければならない不便さがあり、備品管理の改善が必要だという意見もあります。 防音がなく掃除状態が不良なところであり、空間が狭く古い感じであり、サービスが不十分だという評価もありました。 そのため、この宿はおすすめされないそうです。 その他、ホテルニーズは非喫煙者用禁煙客室を提供しており、ヘアアイロンのレンタル、コンタクトケースおよび洗濯液の提供、ワインオープナーとワイングラスの提供、ネットフリックスの視聴が可能で、電気自動車の充電器も設置される予定です。 ホテルニーズは老舗ターミナルからタクシーで5分のところにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルニーズはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルニーズは梵魚寺駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズの客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルニーズには計17室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズではどのような言語で案内ができますか？",
            "answer": "ホテルニーズでは韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズには電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルニーズには電気自動車の充電器があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルニーズではヤノルジャ会員特典として貸室客室のアップグレード及び朝食としてカップラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルニーズの近くには梵魚寺駅があり、また老圃洞ターミナルからも近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ホテルニーズはきれいで広く、駐車スペースも十分とのことです。ただし、地下鉄の駅や蚊のせいで少し不便さがあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズは非喫煙者用の客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルニーズは非喫煙者用の禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルニーズではヘアアイロンのレンタル、コンタクトケースおよび洗濯液の提供、ワインオープナーとワイングラスの提供、ネットフリックスの視聴が可能です。また、電気自動車の充電器も設置される予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズは老舗ターミナルからどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルニーズは老舗ターミナルからタクシーで5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 478
    }
}